如何對女朋友消除性慾

是咁的，同女朋友一齊左四年。相處算開心。
大家都係27，大家工作都各有各忙。
大家都算係結婚對象。
Sex唔多。1個月可能2次 ，有時甚至1,2個月先1次。每個星期六,日 放假都會一齊過夜。
女朋友唔算性冷感，但每次我主動佢都好抗拒。
所以次次我都好似要乞。有時佢講d說話都好令我心灰意冷。唔知係咪我自己有問題。。。。
但係你地都知 男人都係咸濕仔 好難頂
所以我好多時自己屋企打J算。。。
但係女朋友都唔鍾意我打J。
我都係想尊重佢。
求咁多位兄弟有冇辦法解決！😫😫
女仔朋友你們點睇？😿😿

Ps 我知你哋都會話佢唔想比我屌姐

問佢咩事，係咪之前有唔好經歷
定你太粗咋

佢係外面食飽咗

條女喺出面食飽哂，返到屋企梗係唔想食啦

佢係咪太攰咋

感情問題

佢抗拒有無講原因

唸過。但我做唔岀😥

有傾過好多次。。。 但係唔work😪
基本上如果唔係我主動我估一年都唔會有一次

遲早分手
帽事的

唔好嚇我啦

唔識去叫雞？

開頭一齊嘅時候頭1年次數密啲。當然都係靠我厚面皮主動。而加可能佢忙到連咩咩都唔想。。。覺得一齊咗咁耐。反而唔想比我掂。唉。。。真係帽事？

試過一千次。。。。 佢真係無時😪 唉
好驚結咗婚都係咁

條女已經厭咗

我攰佢又攰。。。

技術唔過關

日常相處其實冇問題。

搵多個男朋友

佢會話唔好搞住晒啦。瞓覺。
黎緊m。
好痕啊唔好整啦，加係咁笑。
又整？你死都唔放棄嫁喎。加係咁笑。
依家搞到我覺得係我自己性慾太強有問題。

你技術唔好

比針吉 我都痛啦...

而家咪打緊囉

我有自修。睇av過萬條影片。差極有個譜。

咁即係要分手收場姐。。。。

水渠咁大支針你見過未？

又講呢啲
日經

情侶 正常應該幾耐一次？

你地覺得情侶正常應該幾耐一次？

我女朋友一尻樣
已經異地戀
可能三個月先見7日

佢地唔係太想做
7 日可能1次
真係要乞衣咁乞先肯

點解咁...
100%唔係帽事

係咪巴打身形唔夠吸引

咁佢點講

Hi brother 大家都明乞兒嘅感受。。。
辛苦你了。異地戀仲辛苦。有冇諗過偷食？
只係迫於無奈

正常運動身形啦。。。 未拍拖之前的都有女仔追下㗎。。。。。。。。

一個月2次唔算多

試下操返fit

問清楚女友咩原因唔想搞

我都好想知

香港地一齊住咪兩日，分開住咪見面就扑

你哋唔好負評住先啦 我需要正能量啊！

條女唔夠愛樓主
覺得係責任先夾硬同樓主扑，慘

佢唔係特別鍾意呢樣野。亦都唔需要

其實我真係算fit😂 身型同樣都冇咩問題
放工我有做開運動。

我自己一個住 佢星期五六會過嚟瞓覺
見面都唔會扑嘢。
除非我非常積極主動乞

係咪玩撚猿啦我？

未必ge
試下搵下唔同野玩下
有套漫畫應該幫到你(?)

花d時間睇下
雖然我知係好多集
但係睇下應該無壞

還掂有skills 真係學到野的

性生活有問題 離分手都不遠架喇 哈哈又一pair準備分手

咁你老公係唔係都成日乞你？

有買過玩具呀 但係連開波佢都唔想😂 用都冇咩機會用。唉 。 不過多謝師兄建議

可能係我性慾太強姐。 唯有買多兩個飛機杯

玩撚完啦，有幾愛你自己知
肉體上既碰撞你最sweet

3年前開始有呢個問題 依家都未分

你自己打j 都關佢事？

rip
我同gf一齊3年，基本上一黎我到就扑

打J都唔鍾意
我係你我分手算
講真 性格不合可以分 嘈架可以 點解性不合唔分得
唔通真係忍一世？對唔對得住自己？分就係自私？屌咁我想要既你俾唔到 同浪費我時間有咩分別？
唔啱就分架啦 拍拖都要理性架

打J都唔俾?有啲過分咗

唔俾會唔會好啲？

想知你點睇 如果性不合而選擇分手有無問題 ？

佢有問過我會唔會。我話會。佢每次都嬲。。

出去偷食唔好怪你老公，你唔想扑，大把女鍾意扑野

真, 特別女人無做開運動加唔想生仔個性欲真係會好低

你哋幾多歲。會唔會關年紀事？

佢唔想比你屌姐

不過可以答你
結婚後會更少
有左小朋友可以話無.....

我又係廁所啦

我廿尾啦，佢都差唔多廿中

都痴q線
又唔係叫雞
又唔係要你幫手
自j都唔得

自j已經係好尊重ga la

你咪偷食
各取所需，你滿足唔到你老公，佢咪多個借口揾sp, 醒少少啦臭閪，唔比老公扑好似好撚型咁，笑鳩死人

拍拖拍到到要禁慾
感情問題一律

心理學講過 relationship 雖然有三種元素
Passion, commitment, intimacy
而加係無intimacy
最怕結婚之後，我會因為呢樣野唔開心。。。

控制狂加大家姐性格，娶左喊3聲

所以而家我都扮冇

你個人偏向行精神上滿足姐加保守傳統姐
你好彩搵到個同你相近既咪無事
樓主依家就係有不合 講真如果長久係咁樓主係會頂唔順既 應該分手 而唔係浪費時間

多謝你嘅建議先。我會滿足啲

on9完未
錢又點同扑野，你將錢同扑野拉埋講就知你係隻臭閪啦

講真 做人咁感情用事累死人唔緊要 累死自己

我扮晒嘢冇打。曾經有幾次諗過分手
但我哋只係性方面有問題。
其他都認定左係對方😢

咁用口用手佢會唔會？

佢係完全唔做運動😂

咪撚理條八婆啦，自己性欲低係到嘈，大把港女鍾意扑野，揾過條啦，你結婚後忍唔住一樣出去揾sp, 到時你背住負心漢個名tim呀

無計架
你女友係咁既人
遇到個屌閪都合晒河車既少之有少

佢係個種保守傳統加偏向行精神上滿足個種人黎
見過佢其他post留言 唔可以話佢錯既

有時不嬲都冇 會習慣啲。
對我來講寧願以後都唔要。
因為每次要乞 真係好心灰意冷。
所以之前我試過完全唔問佢 差唔多三個月冇sex

所以成人台班佬咪叫雞揾sp囉，與期結婚先黎揾，不如揾過條女好過

如何適應呀師兄？

多得依d人，成人台多一班雞蟲
分分鐘佢老公有份tim呀

點可能無

我都唔想成日諗呢啲問題。
搞到自己好似心理有問題咁
唉。。

唔當你係bf姐認真
3個月唔比你掂，笑到仆街
分得手，信我，始婚後慘過敗家

咁講真 睇過佢啲留言 我信佢老公應該同佢好貼近 唔係既話唔會做到佢老公
Btw我依家先知佢係女人 一直以為佢係男人 仲以為佢男人老狗咁撚癲

其實平時性格完全冇問題㗎

應該係你滿足唔到佢，所以唔想同你做

建議去1樓1 進修下D技術先

一直有出軌啦

但我成日都諗因為性方面唔夾 而分手會好可惜
佢又真係愛我 我只係想包容佢

唔係粗好d咩

咁其實你都已經係咁諗佢其他方面黎填補佢唔俾呢個行為
你仲諗咁多做咩？
無論佢點唔俾 當佢之後直頭唔俾
你都只會被你以上既情感影響你

無呀
咪日日都係廁所lor
可以點...迫唔到
成日求佢都無引啦
自己打j 無咁嬲

有幸之前EX都幾啱
有時佢仲要做主動嗰個
都係情趣黎

你技巧唔好

大把女日日想要，你先唔正常，男人一個月正常射精21次，你老公遲早偷食

on9
唔夾就係唔夾，性唔夾，性格唔夾都分得手
有幾可惜btw, 唔比你掂可以有幾愛你？
no ff

巴打我叫你早d 分手好，跟本性生活唔夾好難一齊到老

有係有親密關係 但係非常疏 少我都覺得唔係問題嘅
但要每次都求佢 會唔開心囉。。。。

其實真係好多女都對性無咩興趣
我自己都係

無嫁啦
你同佢講明一星期點都要一次
話你真係好想要咁囉

男朋友想要我會比既
但其實自己真係無性慾

咁你都有決定啦
我只係話 如果咁樣 我唔會浪費我自己時間 當我拍左一年拖 頂住 頂多一年頂唔住 如果我頭一年已分 我即係賺返個一年自己既時間

唔會啦。。 佢都有啲抗拒

分得

依家都慢慢習慣 希望呢半年都唔會主動要求啦

我34，唔會

其實啲女日日想要有咩咁奇怪 亦有咩咁唔正常
對自己另一伴開放 亦唔等於對全世界開放
雖然你做多我十幾廿年人 但你唔能夠將自己既世界放落整個世界到

其實我有咁講過 不過佢話情侶冇又唔得㗎喎😂

其實你咪又係只睇到自己想睇到既野

你係咪搞錯咗啲乜嘢？

可能我太劣啦

引刀

嗰時係因為加埋我一個月出差。。返到嚟香港佢都冇想咩咩

無咗'性' 只有'愛'
咁做朋友咪算囉
拍乜鬼拖

換女啦On9
利申：現任台灣女友瘦底大波腰幼放題任屌
前任港女死魚屌西要求無水屌到賓周損

驚咩
你而家已經係咁

但係之前D女朋友冇呢個問題

有冇地方好介紹

放自己個樣上去咪係人都知偷食

我怕忍唔住偷食 。 所以我要定力非常好

好似個post咁，俾佢睇吓其他人點睇，之後大家攤開講，佢愛你一定會明你

我明你個冇引啊！ 所以我地見親 我都冇再要求
暫時三個星期

其實有性需要/性需求量大既女仔呢 就唔一定要係鍾意出黎蒲出黎玩同係交友apps先搵到既..........
到底你明唔明

辛苦自己唔知為乜

佢比 不過要絕我幾次先

傾過幾次 每次佢都傾到喊。。

算啦 我寧願真係唔再有sex 我之前都放棄過幾次

你女朋友工作上忙唔忙？

擺明唔愛你，自己諗

定你女朋友好驚有左？

頂你
要慢的

好行唔撚送

每次佢拒絕 都會好大壓抑 只係想上黎呻下

遲啲真係相處唔到先分手啦

你有條件姐

點解會喊，傾左d 咩黎？

我都唔知自己驚咩

不過老實講我都預過好多港女唔俾屌，起碼都有三四個 但係肯比屌嘅港女都唔少，性生活真係好重要，如果唔肯扑嘢真係可以直接換一個。

人就剩係得一世，死咗都唔知咩事，無謂為咗道德去令自己一世不快樂

對性冇興趣咁點解要男朋友？自己一個同朋友仲好啦

芝士腸

認真 樓主係咪身材/技巧唔太好？
男人要女人波大腰幼，女人都唔想條仔有大肚腩口臭身臭禿頭 一係成條柴咁，見到都冇性趣
前戲夠唔夠？唔好是但摸2野就埋牙，男女生理構造唔同，女人係慢熱d要慢慢黎
見你話睇好多av，但好多應用係真實生活係唔掂架喎
仲有唔好聽連登仔講咩插足45分鐘以為巧威威 痴撚線 搞咁耐條女一係乾塘又痛，一係搞到一半諗其他野一d都唔enjoy
如果你自問技巧掂又冇以上問題
你自己打j唔好同條女講 一係叫雞唔洗搞咁多野算

有冇嘢要我幫手？

其實大家工作都忙。
但我仲要夜晚讀書。唉

大家都驚啦。 次次都有安全措施

真係好多謝師兄肺腑之言打咁多字！
我會咁呢啲方法試下。
不過連我錫多佢幾秒佢就會笑然之後就推開我
我嘅錫唔同佢嘅錫 佢嘅錫係好似同啲BB仔玩咁
不停錫吓錫吓錫吓錫吓。無引。。。
可能前邊鋪排得唔好。攬佢錫佢佢都係會推開我。笑住講好痕啊

當然有。

我講到想分手。

你所講嘅問題我全部都冇。 我唔係囂張😂
我算靚仔 乾淨 正常身高 有正職 穩定 算上進。
不過可能我太急啦 前戲對佢黎講唔夠。
不過我慢慢錫佢。其實佢都一定會縮開。
唉。可能帽事

我有買 但你都知啦都冇機會用

講句
掛住你呀

咁樣呢？
利申
女友鐘意咁

但係同一招不能用太多
兩三次就要轉
同男人一樣要新鮮感

其實真係遲早都會分手，如果勉強落去，你有機會出去叫雞/出軌，到時個婚姻關係又係會破裂。。。。
我勸你都係大家早d 去搵個岩自己既一齊

btw
以上一切
由檢查口氣開始
牙肉, 牙面,條脷要乾淨
用下漱口水
食下香口膠
唔知有無幫助

無再算喇
打得丁多 十個有九個都有口氣問題
但係呢樣野 衰過核爆

一齊咗咁耐，你想要乜佢實知
但無視你既需要，我覺得接受唔到
分手啦
性生活唔協調就無得救，唔好諗結婚添呀
最撚憎錫都唔識錫
根本個慾望都撩唔起
叫佢搵個不舉既結婚啦

慢慢錫 快錫 bb錫 都係會幾秒就縮開 錫係最無用😫
可能最佳嘅前戲 首先去半島酒店食個自助餐，然之後揸住㗎靚車去返屋企，然之後將屋企佈置到好似聖誕節咁，加埋啲溫柔嘅音樂。準備買啲名貴手袋送俾佢，放埋上IG Facebook話俾人知佢幾咁幸福。之後再做你師兄講嘅嘢。咁應該會好順利

我都驚我話呢個問題都糾纏。成日都諗呢啲衰嘢

口腔都算健康不過可能夜瞓捱夜
但我個人真係乾淨。

佢知我想點 我都知佢想點 所有都係盡量就佢
唔得都唔會勉強
唉 我都係死心算

可能只係我單方面不滿對方。 不過選擇你中間講嗰樣嘢會比較心理上舒服。如果由始至終預咗冇。我心會舒服好多。有同佢傾過不如以後都唔好。佢話咁又唔好。 唉 不過我都係想斬斷晒佢。

下
會有愛嫁嘛
唔係想有人陪咁簡單
會愛佢掛住佢想見佢
想攬實佢

姐係寧願以後無？
同佢講一星期一次應該會肯嫁喎
你係覺得太少 定唔想佢交功課咁？

分手，講堅，佢以後都會係咁

唔會口講到明。。 不過行動佢都表示左。
每星期有一兩日係一齊過夜。
每個星期得1,2次機會主動，佢就會縮。
因為我都習慣咗所以我都好快會收手。
等下星期。再試多次如果佢都係咁，我又係會等在下一星期。
如是者我都越嚟越習慣，而且都心灰意冷。
而家嘅我覺得冇好過有。
唔知你地明唔明呢個感受
可能係我問題啦

師兄你都試過？

一定有sp

師兄，如果佢係結婚對象而性格又唔差，咁硬食喇，根本好難同攰去搵夾嘅人
性唔夾未打J/叫雞lor, 好少事，唔好因為性而飛左一個其他他方面都好好嘅女人
如果係港女格就即刻飛喇
你可以扑得幾多年呀，望下你老豆老母幾多年冇扑野先喇

係呀，一年唔夠88左。

之後果D女朋友都好正常

做番個正常男人，呢啲都要乞，傻的嗎？

你都講得中肯而且有道理。。。
冇人係完美。 唯有自己偷偷摩摩打飛機啦。
睇嚟你都係過來人😿

呢樣野我都唔係好驚。因為都睇得出佢唔係特別鍾意sex

師兄嗰陣時你幾多歲？

果陣十幾，你衣家幾歲？

我明我明
我以前同男朋友都係咁
因為果陣我以為縮左就無野
以為佢都唔係好想要
後尾我先知原來男仔真係會有好大需要

傾返好 而家我唔會縮啦
你直接同佢講啦

Last word
性唔夾好少事，全世界大把男人經歷緊
生活唔夾好大件事，日嘈夜嘈人都死
冇得扑就食自己或者出面開餐(咪玩sp, 免費野最貴的，call g is better, 明買明賣）,出完個火就咩事都冇
但性格唔夾，閙交就搞成357日，you think you
所以㨂老婆一定性格行先，性就排就後喇

但我想知你縮嘅原因係咩？

你未結婚都已經係禁 結左婚日對夜對好難搞wo 如果佢唔想扑嘢或者尚可理解 可能真係無咩需求 or 樓豬滿足唔到佢 技術未搭夠 佢唔舒服 etc 但佢唔比你打飛機會唔會cls左少少

你應該唔細，二十尾有掛？
如果你係細蚊仔20頭當我冇講過

唔想俾你扑但又唔俾打丁，想點撚樣？佢以為嗰個都係冰清玉潔可以玩柏拉圖式戀愛咩？樓主俾我就屌柒佢，男人唔發威當我病貓

多謝師兄啟發😢😢 雖然講唔出啲咩大道理
但係非常之有親切咁！ 會喺哩方面考慮！

其實我心諗 我打飛機好過去偷食啦

我27啊

呢個問題都講過多次。
我發威都冇用。 耳邊風

分手啦咁，趁未30歲仲係全盛時期搵過第二個好過。
俾你繼續落去結婚之後一定忍唔住叫雞/外遇

唔係咁易分㗎
雖然驚自己會偷食。。。。

你慢慢考慮啦，一係你死忍難忍帶到入棺材，一係長痛不如短痛。
叫雞偷食一穿煲咪又係咩都無

好明白你

性格一定係行先
性愛係其次

唔通到60-70歲仲係靠性愛咩
所以我都好看破紅塵
唔搞咪唔搞 我打飛機都唔洗求你啦
但係另一半好既就會幫你解決
唔幫你咪食自己
又無乜所謂 無性既愛情
都係愛情 只係無左激情姐

咁誇張咁仲唔係性冷感麽，或者你可能真系被

咁可能你碌鳩太細
佢SP大過你好多

依d女要馴服佢先得 , 佢先鍾意
巴打要men d

佢放工時間同你一致？咁你咪夜好多返？

認真答
我同樓主個case一樣 不過我係女方
同以前男朋友都係咁 都係周末會去佢屋企訓
久唔久之就唔想扑 覺得有少少變到例行公事咁嘅feel
個人又冇乜特別大需求 就係慢慢覺得次次上屋企都要扑 每次都係一樣step 變到有啲負擔
樓下可以試下比多啲愛 試下唔好求佢扑 忍下 等佢覺得奇怪 可能會主動返

同我做囉

做男人做到你咁真係冇撚用 香港男人好肉酸

直接屌柒佢啦，答佢我叫你扑嘢好似乞咁
而家我自己嚟你嬲咩撚嘢？

傾唔掂其實飛啦

結婚後都唔會有好日子，佢若肯扑嘢都只係要你嘅精子生細路。

出面食飽左 一係你太廢

我覺得最好隔日一次 一星期兩至三次最正常
可能我本身易滿足 就算冇任何花式
靜靜雞進行互望咁做我都覺得好sweet好親密

拍咁多次拖淨係俾過一個掂 4年大家都冇厭過
所以唔係好明啲冇性需要嘅人係點解

利伸真係冇J

真係無性慾囉
咁我以為佢都無咩所謂嘛
縮就唔扑 好小事咁

姐係好似佢好想食日本野 但無講
塞d壽司入我口度
咁我咪縮
咁如果佢開口話原來佢真係好需要食日本野
咁咪傾好一星期可以食幾次囉

個比喻少少on9
但類似啦好眼訓

你唔夠粗長 挑起唔到佢個性慾
等我黎啦

唔係性冷感點會一兩個月先一次

係你調情功夫差？
點都激起佢性趣？

手指唔掂就用口 口都唔掂就買玩具

咁冇都好正常 人到中年對老婆係無咁大興趣

屌得少，又唔打得J。你條女真的惡頂。

樓主 ， 雖然你我不相識，但今日有緣睇到依個post，我都唔想見到悲劇重演。

如果婚前已經接近無性/單方面乞食，建議你及早分手，男人係好需要性行為的。

唔好因為依家果個性格好相處好而繼續落去，最後苦果個係你自己，真的，世界好大，出面大把女，總有一個合性格相處到又好肯扑好享受做愛的女仔。

老實咁講一句，兩個人愛到最濃最濃時，一定一定只可以用最最最投入的性愛去體現出黎，大家都會融化左入場性愛到。坦白講，女仔唔想做愛，大多數佢真係唔夠愛你。

如果女仔好愛你，會好想同你做愛，唔想你用套，好想比你中出，好想懷孕好想同你生bb。

其實女仔仲大食過男仔，男仔射完就算，但女仔會繼續想要，你要知道女仔高潮係比男仔爽好多倍。

樓主，男仔想扑野係正常唔係咩錯事，錯左你簡錯人，佢唔想扑無需要勉強佢。自己諗清楚。

（快撚d分手啦dllm！）

戴貞操帶

你地weekend一齊，一個月就得4個weekend，唔戴套做就得2個weekend安全啲，一個月有2-3次差唔多啦。重有呢，女仔可能比較纖細，呢種模式會唔會另到佢唔舒服呢？我以前都係咁，當時我女友話自己似🐔，一個星期就聚個weekend，聚就係搞嘢。你可能搞多啲前戲先，等佢熱身自己主動，卜嘢冇得逼。

睇咁多AV咪仆街囉
學壞手勢

又唔比屌
又唔比J
標準答案：感律分

感情問題一律建議分手

正正經經叫隻雞啦

會唔會係前戲做唔足

無撚用，振夫鋼

但你都唔好怪人地因為咁而分手

咁咪姐係性冷感

有人比你更吸引 更舒服

感情問題 一律轉基

不過下下話人小朋友就比較臭四咁囉。

對手唔吸引

以為我開post

Hi brother 我同你都一樣。。 。
我都係心灰意冷，明明女朋友係自己，但佢又唔想你做呢啲嘢，咁我應該對邊個做呢啲嘢？
唉。我都唔想再要求搞嘢了。
Btw你幾耐要求一次？

27歲 2日1次唔過份

唯有係咁啦 想問你哋大概咩年紀？

佢話唔係特別鍾意，有冇sex都無所謂。

同意河馬

尤其事諗返佢拒絕我時候講嘅嘢
真係有啲心痛。女朋友都唔掂得。
寧願大家三口六面講明唔再有sex.咁都好過啲。

無用架。我men d佢覺得我發脾氣

一個月一次

我收得夜小小，我冇咁忙之前都係咁。

叫咗一次 睇下接唔接受到先囉

一係本身對sex唔熱衷
一係就你前戲做得唔好

唔會㗎 試過好多次。
我忍過好多次。
我幾個月唔主動都冇問題。
可能女仔同男仔諗嘅嘢真係好唔同。
我都無謂勉強啦。講得多自己都覺得煩。

講真性生活唔夾真係唯有分手
唔係賤唔賤嘅問題 係賤一早去咗揾sp
所以我唔太明啲女話無得屌就分手係渣男點解

你係brother?

係呀 我玩撚完㗎啦

而家都唔想生小朋友

與其係咁不如我自己都出去食

2年嚟一直都冇試過一次
每次連提起都好抗拒
但我唔想好似樓豬咁要禁慾啊
可以點做

絲打你隔日一次都算好頻密，對比我段關係來講。
我係兩三個星期一次。佢都覺得多。。。
可能我廢

性慾強=開放
見你上面話想日日做既女仔仲奇怪
其實你係咪有咩誤解？
性慾係原始慾望黎 你冇 唔緊要
但有性慾唔等於開放ok?
含羞答答既處女都可以想做愛 唔通佢又係開放既女人？

同埋我覺得樓主想要sex同埋有愛
係Tinder搵十個有九個都係For ons

出面食飽左.... 仲邊有胃口呀

啲中英文做乜鳩

原來女仔冇性慾真係會咁。
傾過好多次其實都唔會有用。
你咁樣講完，我諗我應該繼續唔掂佢好啲。。。
講得多我都覺得自己好煩好乞人憎。

正常情侶應該幾耐一次

2年
大師

會唔會係前戲唔夠
次次一黎就想插入？
試下搓下波波，搓下肚仔，摸下大髀先
再唔係幫佢揼揼下骨變揼邪骨
其實有時唔係冷感係要得太突兀，女仔面皮薄

唔係啦，我調情就已經俾佢推開啦😂
算啦唔諗呢啲啦。俾佢拒絕仲傷心。
直接沖去打飛機算。起碼唔使俾人畫話一面屁。
要夾眼求佢敷衍你。。。。無引

手同口都唔會啦。我自己買飛機杯比自己就差唔多。話說之前一齊去日本，我靜靜雞自己落酒店買咗兩個飛機杯返香港😂😂😂。果次去日本一星期，喺酒店一次都冇搞過。唉

你食飽飯會唔會再食？

一係食飽 一係簡飲擇食

經歷過，結果就係因為冇feel而分手

你自己諗

睇名應該真係同路人

明你感受
每個星期六日都一齊訓
每似摸佢都有唔同借口
攰 唔想 冇mood 黎m 未沖涼

對上一次做愛已經係三個月前
我好明心灰意冷既感覺

又唔比你打J又唔心你屌

冇計，咁你真係搵日試下整個浪漫氣氛
加少少酒精幫助，多少少前戲調情
如果咁都唔得，就真係分手算

不過我估，佢就算比你扑都係咪死魚咁?
口都唔撚用個d。。

回答番問題
叫雞？

所以傾好左幾耐一定要扑一次囉
如果佢都要分手我都真係唔會怪佢
性格不合都分手啦
性生活不合分手都正常

應該好多人性慾高漲
又好多人性冷感
只係資源錯配

killer 即係殺手

性唔夾都叫小事
大把人因為咁而偷食／分手／離婚
夠大把男人經歷緊生活唔夾
咁都可以當係原因

Of course 啦

又或者唔會肚餓

唔會 食色性也講左幾千年
幾萬年既基因影響 無病就有性慾
好少人會唔識肚餓

你既問題我都經歷過
其實無需要問人平均幾耐一次
因為每個人需要唔同
每對情侶相處又唔同
最主要睇下滿唔滿足到自己基本需求
我以前有一個女朋友拍左好多年拖
後期幾個月都未必一次
一樣好似乞咁
慢慢你對佢感覺會越黎越淡
交流越黎越少
最後都係分手收場
無論係性／性格／壞習慣／財政／家庭背景既問題
最緊要問下自己有冇可能忍到一世
忍唔到就自己執生

你個腦真係有問題 性慾強一定要周圍比人扑？
唔見樓主周圍食女？
遇唔到愛個個咪食自己囉
你講到做愛好似純粹交配 純粹滿足肉慾咁
其實唔係 做愛入面都有好多愛既感情係到

你唔好偷換概念啦 講緊性慾強內心唔一定開放
你講到性慾強既女仔一定開放咁
可以剩係對住條仔先性慾強

性唔夾連十幾年都未必捱到
捱到都係地獄
加上你假設對耐左點都會悶
一樣可以假設生活再夾
對耐左一樣多磨擦
咁我寧願享受完先分手
好過受完折磨再分手

樓主咁樣問 連消除自己既性慾黎就對方都問得出
應該好愛佢女友
唔出軌唔callg 忍一世無問題
諗辦法點唔比人戴帽好過

搵過個
唯有變心先可以

做男人做到你咁廢，你條撚無用架，無撚用呀

我自己本身好大需要
我以前都係降低自己性慾黎遷就對方
大把偷食機會都無視左
最後一樣比人帽
之後先發現世界好大

第一日上連登？

留名學嘢

真心分得手

90%帽

我睇到好多個貌似未來既樓主番黎留言
綠光掩蓋繁星

無撚有錯，女人唔係唔想做，係唔想同你做
唔愛你的女人留黎把撚咩，晒米飯晒時間
垃圾樓主 死纏爛打，我敢寫包單，遲早一定綠帽

正常女人唔係先天有缺陷，你唔好撚同我講性冷感依d垃圾廢話，只係借口。性冷感係呀 對住你咪性冷感囉
對住第個有興趣既口爆吞精中出內射咩都玩齊啦on9

醒未傻閪

可能你技術太差,佢又唔想傷你自尊

咁咪就係性冷感
即係佢無享受過

乞乜撚嘢啫
啲女人係咁犯賤
你愈係求佢就愈唔撚比你

你下次試吓一嚟就摷佢
摷到佢㷫熻熻就試吓埋牙
如果個賤女人頑強到咁都拒絕你嘅話
你就千祈唔好急，頂多一陣
唔係啲女人癲起上嚟就好麻煩

咁要點做呢？就係去買春藥！
搵個時機混落啲嘢飲嘢食度
激發佢嘅潛能出嚟
你再拍低佢呢個咁high嘅淫賤樣

佢呢個時候一定係咁摸自己
摸多兩秒就會過嚟攪你
你第一吓一定要扮拒絕返佢先
之後半推半就咁比佢
再摷到佢流晒水咁
到時你想要咩招式就咩招式

玩埋啲制服、捆綁、鞭打
記得搵條底褲/波波塞住佢把口
先困住佢喺個籠入面(冇就綁住佢)
再迫佢幫你點含都得
等你撚返佢360個回合先

你見藥力慢慢咁散，你就出迷煙
得閒放吓佢出嚟，再第二輪爽吓佢
又困返佢入籠，如是者嚟多幾輪
佢嘅自尊就會比你攻陷

最後就會成為一個乖乖嘅性奴
中間最好好惡問佢出面係咪有第二個
格硬將佢潛意識變成係佢衰先

如果真係有第二個
佢唔會唔原諒你，因為佢都有問題
不過你就好飛撚咗佢
第日知佢條仔邊個再send段片比佢J

最最最後佢都想炒你大獲
你就用條片威脅佢
話會send晒比佢啲親朋好友
如果佢咁都唔驚，最好拖得就拖
再趁機偷偷地消滅晒啲證據
到時佢都冇你乎

我唔想逼佢 講明唔比我會好過d。
成日有假希望仲衰。
可能佢覺得我好煩。
多謝師兄先🙏🙏
真係唔掂可能先選擇分開

唔洗驚，婚後次數只會更少
十對有九對都係咁

試過懶係浪漫，想慢慢熱下身先，佢都會一盤冷水。我都無引

同過一個女仔一齊4年
一齊生活得好開心乜都好夾
但係一個月佢只係需要一次
一開始咪覺得 compromise 下囉 橫掂相處得咁舒服

到後來分左手 搵到而家呢個
生活上夾得黎 sex方面都好夾
發現原來咁樣拍拖係會拍得開心好多
Plan 緊下年同佢求婚

後來諗返 如果你個人性格本身係冇問題
要搵一個相處得舒服又開心嘅人其實真係唔難
正如我拍咁多次拖 每一個我都會覺得好夾好開心

香港太多人俾年齡limit 左思想 認為接近30就 suppose 要 settle down
但係我相信唔心急的話 最後一定會搵到自己 prefect match

身邊有好多朋友30中 結咗婚後老婆唔想要
最後出面要識條女 純出火
日日提心吊膽怕俾老婆發現
又怕出面條女沉船會搵到老婆
另一個朋友 就叫雞解決 點知撞到老婆個朋友

我自己衰囉 谷精上腦

有朋友成日叫我 但我唔會。
最多去飲下野

我覺得係情趣問題，有時講啲情調，唔係因為鳩痕而扑嘢，你痕條女唔痕，點仆？

再講，你另轉嚟諗，你條女含到你好痕，搞到你笑，好難有心情扑嘢

唉 天下係咪得佢一個女仔
唔好結婚先後悔.....
無謂架
下一個女仔好愛你好想做愛咁又點呢？
何必苦苦哀求自討沒趣？

你係咁忍得，j都唔好打
同女友做愛根本係一件好愉快好開心的事
點解會變左錯事咁

做前戲就已經一大盤冷水𣺉落黎。
所以我都死心。
做下自己鍾意既野算

佢已經唔愛你 只係想留住你帽事既

同過台妹傾過 佢話前戲玩豆最重要 大於一切 玩到佢爽先好插
當然你無可能一開始就知道佢豆咩位最有FEEL 多D觀察 好快搵到佢敏感位
目的是要佢喜歡上性愛

咁邊個想比我屌啊？岀黎！

唉。佢話佢唔係

乜野對女朋友消除性慾

話時話 試過有仔中意我😂😂

拎住個銀包
落新填地 搵堆女 講番呢句
會有人濕晒埋你身嫁啦

唔想叫雞就買飛機杯

我對手就係我自己😿

佢咁都嫁得出真係世界大亂
真係要多謝佢老公

上黎想呷下姐。同想睇有無同路人。知點去面對。

你有故事可分享嗎？

有邊個男人唔係日日谷精上腦？
正常的，唔咸濕點有下一代
男人天性就係想交配繁殖下一代
你會唔會去話鳩街邊隻狗渠邊隻老鼠扑野唔岩
唔扑野地球點有幾十億人

唔好因為你女友拒絕你 就覺得係自己錯
你想扑野無錯 而你女友拒絕你都無錯
只係你地兩個性事不合

我當你25歲，你往後幾十年點捱
有做開運動，健康的男人扑到60歲都有心有力

時間好快好快就過，忍到臨死果刻？
人生得一次，而其他人只係你一生中的過客
為左條石女而自宮，都幾撚on9

幾大？

就係第一點
第2點試過改善 無用

真係幾垃圾屌極都淨係回一句，為左扑野而分手好可惜，自己好愛佢點點點
人地見你咁慘，平時養埋佢先比你扑兩野，仲要乞黎扑，有幾愛樓主明眼人都知

再遲下手都唔想俾你拖，之後就會講分手

利申：過來人

咁無架wor
人地唔肚餓，你唔可以逼人食架

你同性既愛閨蜜更加有愛啦，咪一樣會抱抱點解一定要男人如果唔想做愛？

有得自己話唔係就唔係架咩

已前成日唸為報復心態 不過而加唸 如果我一直都會因為咁唔開心 怕影響到結婚都關係不好

我都試過，所以叫樓主分手，所以只係時間既問題

下 你幾多歲brother? 分享下please

你唔煮
我自己煮又唔鐘意
你食屎唔

樓主不如剪撚左佢連埋兩粒強，咁就冇testosterone, 唔想扑野啦

老實說 睇將來既話不如分手
基本野都無

男人唔射出黎，忍幾日你都會好心理唔平均，出街見到女都會想手淫，女唔比搞就真遲早會忍唔住搞其他人忍住唔打飛機唔搞野好辛苦

你仲諗同石女結婚？
你依個經歷 好撚似我朋友， 一齊左都好幾年（好似有4-5年）
又係條女點點性冷感 點點點攰 點點點一堆原因唔想扑野
又係要乞乞乞

最尾散左 條女火速同第條仔一齊 扑野有左大肚結埋婚

你明未

你會有一日忍唔住，因為肉體上既食係同打飛機比唔到到你50/60歲先出去食妹妹仲仆街

如果拍拖係可以接受有愛無性 只要你愛佢就應包容。
但有時自私d唸，如果我偷食女，但同佢無愛，只有性。但當然我咁做，都係會比人屌啦。
做咩都錯。。。

你而家已經唔開心啦，做個愛都要乞係屋企仲有咩地位？

班仆街女人真係就慣晒 養出黎的
唔比屌仲唔打比j

唔會唔夠，對頭係唔比我做前戲。。。。
錫佢唔會錫多過2秒
摸下波波？摸0.1秒佢就推開我。
想放棄

你好想要搞佢佢又會話你當佢肉便器架喇
但又唔比你打丁
比啲骨氣喇屌

好鬼死渣
我條女成日借d倚話想豐胸
叫我出盡力揸佢摸佢 跟住就食左我
有時真係做到唔想做

去旅行都無
咁就真係無勸你分手

係咪有性病驚惹比你

食自己

請問可以講多啲嗎？🙏

一係帶佢搵醫生、食水多多
一係繼續呢世人繼續打丁
一係叫雞
一係去溝女

你同樓主互相合作囉

建議樓主睇下呢個post, 可能會係hmd入面搵到你女朋友

感情問題一律建議分手
性生活問題一律建議分手

你咁既思想 都唔會識到「性慾強嘅處女你介紹黎識下」嫁喇
性慾強一定要追撚屌?
唔可以對自己男友/老公性慾強?

識過個新男友

你廢姐，等我黎幫你同你女朋友啦

同我情侶原全一樣。hi brother
一句攰，唔好搞啦。我都無mood 。
可以分享多d？ 一齊幾耐？幾大？你點解決？

佢老婆個朋友做雞？

佢追我。。。。。

又唔係死魚。佢都enjoy.
口當然唔用啦。

友誼波

係咪真係我性欲有問題？

點解要咁委屈自己
唔係唔想扑 係唔想同你扑姐

"但係女朋友都唔鍾意我打J。"
ONJ?點解要話佢知 要拎APPROVAL?

大你少少咁啦
女朋友都一樣
每次一提就會話好啦唔好講
或者極速轉話題
有時又會話好煩唔想講然後行走
去旅行去staycation有得攬住瞓都已經好彩
試過一兩次伸過手入bra裡面
即刻被佢推開

但只要唔提sex
佢一直都係一個好sweet嘅女朋友

唔好話驚將來要乞
我係驚將來有冇機會試一次
依家咁樣覺得段關係總係差啲咁
好冇安全感

上一次扑嘢已經係3、4前年同ex做
嗰時大家都好enjoy sex
一星期會做3-4次
唔知係咪咁令到依家成日有個感覺拍拖就係要咁
我都知要tune
但咁大落差真係好不安

打左都唔撚知啦，隻手有味咩？

分手喇 分手喇 分手喇

居然有男人俾條女知你會打丁

屌好撚sad
但作為男人又好撚想屌7你地

咁似我ex
冇架，係要分完手俾人渣男扑過先會知你有料到

staycation 唔扑咁去來做乜
痴撚線既

係呀 講小小大話大家都好
你會唔會成日睇AV? - 間唔中咋 好奇下
咁會唔會打飛機 - 試過下 但唔係成日會
無棱兩可 正常得黎又唔過份 嚇親人
佢係女人鬼知你咸濕仔上晒腦
佢都唔會有證據

飛

拍咗四年點解要星期五六先過黎訓啊？平時有冇同你攞錢啊？講句唔好聽，你好似做緊提款機咁，得閒過黎陪你兩日，唔得閒就唔理你

過來人經驗
直接同條女講如果呢方面係咁唔夾既就分開
到你講得出呢句既時候 條女唔識做既就真係搵個第二個喇
利申：都係同條女一齊4年 依家佢改善佐好多

佢鬼知你打j咩
除非你打完佢又想咩咩，而你又起唔到機
而佢又唔會主動想要
佢唔會知

無解決辦法，一係飛撚左佢，唔係理撚得佢J照打，愛做就做唔做罷就

做男人做到你咁真係好撚垃圾
又唔比你屌又唔比你打飛機都仲覺得係自己錯

你屌我啦
但巴打不如教吓我可以點

你唔可以用男性角度去諗女性, 生理結構完全唔同.

絕大部分女性都無咁高雄激素, 唔會好似男人咁成日想做

呢層你去望下 Lesbian 同 Gay 既分別就知, Lesbian 既交友App好少會立即約Sex, 但Gay 既交友App兩個望得上眼就必定會去做.
Gay搞 Group sex既情況絕對係多, Lesbian 直頭無聽過.

呢個亦都係點解就黎停經既女性(>35~45)會性慾特別高漲既原因.
如果無排卵，咁空卵泡就唔會變成黃體黃體酮，卵巢就不能分泌足量的黃體酮消除雌激素的作用，從而導致雌激素升高。

一條女想要做愛好講求感覺, 呢層你就自己下功夫, 點樣係適當日子, 係荷爾蒙有改變週期既時候(月經週期) , 多下功夫, 做d浪漫野. 咁樣得米機會會高D.

長久而言, 做運動 (阻力運動), 充足休息先會令佢雌激素高d.

一齊睇吓戲
食吓酒店啲餐廳
幫佢染下髮
飲下酒
叫做有個私人空間啦
又可以做吓啲平時出街做唔到嘅嘢
又起碼間中有得攬一兩吓
叫做好過喺街嘅

都算係咁啦
我已經唔知仲可以點
一提就好撚灰

bookmarked

唔中意你打J真係好on9如果佢唔係出軌既話 一撚定係性冷感

所以佢都可能食自己
慣左

是咪個過程令佢唔好受？
例如無乜前戲 甚至整痛佢

廿幾歲又一齊住嘅話一星期起碼一/兩次，唔係一齊住都起碼一個月一/兩次？廿歲精力仲旺盛點忍

你應該整得佢唔夠舒服，你試下用口同手幫佢高潮咗次再扑，起碼有得高潮到應該會差好遠

痴線
J都唔比打?

平衡啦
女性的確脂肪不能太低, 太低個身體會認為你係饑荒狀態.
會直接關閉生育系統, 會經期唔準, 季經, 年經.

所以, 肌肉訓練(唔一定要肌肥大), 帶氧訓練, 合理體脂.
會性慾高D

樓上講既野無錯 女人好受氣氛 前戲等影響
你做足D 條女自然投入D放D..
但係你條女擺明冷感 每次都要乞求先有得做
對整段關係都有太負面影響
其實性方面唔夾真係要分手

你講到自己條件唔差 點解要屈就自己呢？
倒不如早d搵過另一個..

隻眼好舒服

有d女仔 純粹同屋企人關係唔好
唔聽留係屋企先拍拖 同居
想脫離屋企 俾你屌當交租..
我真係識d咁既人

你有無比佢知你需要？
有意無意話比佢知你緊火 調下情
佢著緊你就會幫你解決
甚至乎用心去滿足你 費事你出面亂搞

唔好諗住搵sp / 叫雞...
衰過一次，你就永遠揹住偷食既罪名
偷食一次無被發現，一定會有下次，跟住你就會迷失，返唔到轉頭

真心想講，每人需求唔同（男既都可以低性慾）唔駛問人地幾耐一次正常，佢係你女朋友、唯一既性對象，一係解決問題（自己打飛機）、一係分手，唔好偷食，真心

我男朋友個ex 唔同男朋友做，佢以為係條女唔like sex，佢尊重、唔掂條女，但後來發現帽左，其實我唔理解自己男朋友肯同自己扑，點解唔要，反而要出去派帽？ 但真係有依啲case。 所以唔好覺得 "我女朋友唔鐘意扑野，一定唔會派帽比我" 好似唔關事的。

每星期過黎兩日訓 見親面你都想搞野
其實站係佢既立場 個感覺又真係會唔係太好..
當然本身問題係你條女冷感..
調番轉你條女係痴女
每次過親黎就搞到你精盡人亡 搾乾你咁
頭兩次你都會覺得爽 過多幾次你可能都會
懷疑佢當你係男友定發洩工具

我又係一齊四年幾，同居埋，一個月有一次算係好
但有時要求佢用口幫我都可以嘅，我有時都會幫佢解決性慾，但就係好少扑嘢
可能係冇咗新鮮感，佢不外乎都係話攰咁樣

換過另一個算吧，唔通大半世人靠左右手咩

j都唔比打就飛啦
性生活唔夾，長期落去都係易出事

老實，呢啲女千祈唔好結婚，除非你係太監否則性係維持婚姻最大原因，結左一定後悔一世

你口中既痴女表示睇得好尷尬
我真係叫親佢黎 都要係床攬攬錫錫 咁佢自然都有反應 都會做 有時佢都未回氣，但攬住左、錫兩下我又會想再要插插 我都會驚搾乾佢 同埋 我唔係當佢發洩工具架

居然搵錢同扑嘢黎比較

乞搞嘢個感覺真係好撚差

係咪你女友俾人餵得太飽呀

no

睇哂你所有comment.
唔好拖，再傾多次
傾唔掂好分手啦

其實話人性冷感嗰d 通常係咪技術差(整痛人／無舒服過) 又或者係一黎就話扑野 連前戲都唔做咁 跟住比人拒絕

係 ，以前ex 都係咁 。
有時唔想，佢都趁我瞓咗格硬嚟 可能習慣咗，慢慢我仲淫過佢！ 有時等佢瞓，含番醒佢

你條女係出面俾人餵飽咗

換過個

啱！當段關係去到咁上下，要俾對方知道你嘅底線係邊，講明性生活係不可或缺！
條女妥協唔到，真係分開好過 。 。。
否則以後你真係預咗行乞人生

佢同你一齊係佢主人既任務黎

就係想睇依張

以前一個星期幾次都係帽晒
帽唔帽同性關係都唔大

性慾有得消除咩？
換過條女把啦

條友對你已經冇feel

好認同啊，唔明點解每次見都要過去訓，之後變到老馮要搞咁，好大壓力。係咪拍得拖就要包埋幫男朋友岀？

身體差 冇性欲

size問題

結咗婚生埋細路 十年都唔會有一次
樓主忍無可忍去叫雞/搞3搞4
之後畀佢發現離婚
身家冇咗一大半仲要畀錢養細路
人到中年先至人財兩失

唔係勸樓主應該去叫雞
只係同伴侶協調唔到性事一定會出問題

樓主好撚慘
分手又唔捨得
叫雞又唔夠膽
咪繼續辛苦落去

佢可能平時返工已經好攰

原來明白你感受。傾左都唔得，就真係唔得。
勉強都係比佢一盤冷水。由開始到而家越來越小。
預期係聽到到咁多原因，我都唔想再煩佢。。。
可能早d當佢屋企人咁對待會好d。

請你分享多d brother

你同你老公一齊幾耐？

唉。。放到手先得架

儍架咩，打個J者，邊會叫唔尊重呀

你自己打J咁私人，無人要你同佢交待架喎，又唔係顯示次數係額頭

解決方法係換左個女友佢，性生活唔夾，遲下真係結婚幾十年你受

做男人做到你咁樣真係好7

記住啊 第時你老婆話要仔 你唔好比佢

唉 我而加就係怕 我唔知係感情淡左 定係因為咁唔開心。唔想咁多情感交流。。。自己有唔開心都唔會同佢講。

樓主真係好廢

同隻狗拍仲好啦

我性慾只係想對住女朋友發岀黎。佢唔中意都無計。。。
有好多次我摸下佢，佢次次都會笑🤣住話唔好搞搞陣啦，搞住哂。
然後我就會笑住話：唔搞你搞邊個啊？🤣
如是者經過2,3年都係無變過
有時真係唸。如果我真係因為咁，我真係搞其他人。唔知佢會點呢。

多謝你🙏

同巴打一撚樣
依加都煩惱緊
佢星期六日都過黎瞓
但一到晚就直接瞓
前戲一做就俾人打

試過慢慢黎佢又禁手機
彩我都有味
同佢講話你係咪冷感佢又話你無情調
心諗掂下錫下都唔俾
你到底想我點

已經一齊四年
依加25大家都係初戀
我晚晚都同自己玩
點解有囡都咁慘

性生活唔夾一發現就應該散啦無得改㗎
有啲人價值觀覺得性係污糟係罪過 有得呢個諗法既封建港女點可能享受做愛？

利申 真絲 日日嘗試緊改變身邊女仔朋友既諗法 令全世界女仔變曬淫娃 yeah

真係唔係話佢 佢咁撚on9

pin this

感受得到你果時有幾絕望。。。
唉。可能我同你情侶一樣。係唔想同我咩咩
Brother 我地一齊努力面對吧
Btw咁你地果時幾多歲？

我玩撚完架啦

你都諗到要消除性慾 唔分手等咩🙂
唔係你帽佢就佢帽你 自己諗

唉。。其實我都有偷食機會。
但我果真真係做唔岀
嗰時你點發現比人㡌？

咩事？

平時個人算有自信即，而且係佢追我先。
做野方面都係有點自信

其實 男兒最懂男人心

轉基一場又何妨？

遲d都有可能帽 。唉。我會觀察下

你呢篇故事咁似啲av 情節😂😂😂
Btw 我會ff下。。。。。

你有幾小？

你都講得有道理既 正常女仔應該相關都唔會太難。係性同居生活有問題。。。

可能佢高要求。情趣試過好多方法。
而家都知佢會縮 我都唔會再唸。

咪on 9
條女會心諗無扑野仲好仲舒服
條女性冷感 死症

佢比我既感覺係錯。佢肯 我已經執到。唉

抖音？

有2個日本買 不錯

笑死
去旅行都唔扑野真心哂錢

人地出面屎眼都玩埋啦
醒啦師兄

攬攬錫錫都得掛

?

我都同男友一齊左四年，講真對佢既性慾係真係會淡左好多 利申返係絲
可能頭嗰一年成日扑 而家見得多就冇咁好feel
同埋唔夠feel又唔夠濕既話 真係會覺得好痛
所以有時會覺得可免則免
但佢想要既話都唔會唔俾

師兄睇得好撚通透

睇到笑左但又好同情你
staycation唔扑野真係唔知為乜
你女朋友係未扑過定點
建議你真係同佢傾下會唔會有咩心理陰影

你女友係咪性冷感?
我有個知己, 係靚女黎, 成日同佢傾密計
有次佢話我知好憎扑野 但佢男友又成日都想扑
佢係完全唔享受呢樣野
應該就係性冷感, 佢同佢男友一年先扑一兩次
我同佢講要有帶帽既準備

放手啦 嘥時間... 仲要嘥2年...
想像下搵到條新女日扑夜扑幾正

搵PTGF可以幫到你

兩樣野黎嫁喎巴打
愛情囉
又唔係同性戀 同性既閨密點同

所以要樓主放膽傾
如果佢女朋友都唔肯就真係唯有分手
唔比佢打飛機好離譜

打j都要話俾條女知？

利申 女 性冷感
條仔肯打j我多謝都嚟唔切

打飛機者係思想出軌，同出軌一樣

哈哈, 你不如問問你 GF "我係唔係唔夠情趣"
你定義嘅性行為(0101)應該同你 GF肯定南轅北轍
性大多都係要FULL SET 唔係到最尾又會送頂帽畀你
人性的弱點第一章都有講
你要人哋滿足你嘅要求大前提係你必先滿足前方要求或兩方有共同利率

睇少啲 AV 睇多啲書充實吓自己
培養吓自己嘅收養自然就會明咩嘢係(生活)情趣
調情同調戲係有分別的
搞清楚你就會明你 GF 有幾慘

追晒post 同情樓主

我初戀係好撚淫又白滑大波 咩都玩過，第二個都好鍾意扑野，但齋扑乜都唔肯，之後兩個都性冷感咁款，完全唔想扑野，當時覺得連續兩個都係咁都好撚苦惱（我自己就性慾幾大），扑野都要求人咁

依家就識到個處，一開頭又係冷性感咁款，不過原來係堅無性經驗，打飛機都好撚生手，後來發現真係要調教，依家含撚含到雪雪聲

講真，到左依家（我31），如果性方面唔夾，點試都無用，我會選擇分手。條女搵過個性冷感男人，我搵過個夾既仲好，呢d無分對錯，只係喜好。

我都覺得似係喇

就快三年
廿五
買杯

以前同居至少隔日一次，而家一兩星期先一次

可以點做？

係咪你太大叼？

果時真係好絕望 仲要我地第一次去旅行

我係柏拉圖

唉 我玩完了

我想玩

其實唔關帽事啦 我覺得佢係有道德枷鎖 同埋本身對性興趣唔大 反而係你唔諗吓點樣挑起佢興趣 坦白講 爬咗你成個post都睇得出巴打你技巧有問題 唔係話你屌嘅技術問題 係調情嘅問題 屌 唔係佢講痕 你就唔錫佢加嗎 好似樓上打千字文個師兄講 都係前戲問題 佢覺得你為咗出火先搞 自己又覺得係女友有責任俾你搞 所以佢先會咁冇引

利申：我俾人派過帽，經驗話我知佢係會扮冇嘢同你上床，反而係佢係床上面嘅反應令你會知佢做緊戲，個啲先叫hurt。

巴打你諗返你哋熱戀期個是嘅房事，個時你女友嘅反應係點先？如果冇大改變嘅，你都唔洗聽樓上我返九成冇拍過拖嘅花生友講嘢，好好試吓搞啲小驚喜氹吓佢開心，之後自然有mood扑嘢嫁啦，加油，共勉之。

我on9口快講左

你連一次都無試過。 可能佢係想留返結婚比你。。
但你們幾大？ 我覺得去酒店staycation 又有d唔抵。不過我估你都係想哄下你女朋友。
算啦。你會習慣

我話比佢知。我打J都唔撚屌你啊！

我想架？

我做渣男咪得

其實我係想佢知，我因為佢，冇辦法先睇 同打J
點知係反效果

佢揾得多過我。。。

唉 講左4,5次了。 無用。頭兩個星期會有改善
之後琴日向打回頭！

我係咪好廢？

我有做運動 但佢從來都唔做運動
點推點打 佢都唔會做

洗左幾多錢？係你提議定佢？

女人係咁。。。

傾過。 佢冇呢方面嘅問題😥

唉 我同d ex 佢地都好滿足 應該我冇問題

我都想識啲會做運動

係呀太多負面影響。成日影響情緒
搞到我唔想太多交流

咁佢有冇呢個問題

當然知。不過都係唔會理我。
唯有自己悶悶不樂。

更加唔想同你DO
條女心諗你係咪想拎我黎試招

唉 我都可以擔心呢個問題 可以點做😫

其實我真係算小要求佢 連咁小次嘅要求佢都會覺得我當佢泄欲工具 可能我有問題了。我同以前啲女朋友一星期都兩次。仲會主動挑釁我。。。

我女朋友從來都唔會主動。。每次都係我做主動
我會覺得好攰長久以來

你講無睇av無打丁
真係有女會信咩？

睇嚟你都好辛苦 長久以來你會覺得你自己心理有問題。我同你都差唔多。真係好容易比一兩句影響到無哂mood. 係咪咁樣做係錯呢。。。
有時講太多推動太多都會覺得自己好煩好討厭

考慮中

我知道😫

所以而家咪上嚟問囉

屌你

難道你都有同樣經驗？

唉 屌

但我可以做咩方面有咩我再講多次
覺得自己好犯賤
好似成日因為呢啲嘢小氣

之前d女朋友都好享受呢？

Av?

一陣間咁樣講好似比佢覺得我好小氣
你有冇搵啲嘢計較

你地相差成7-8年？

其實啲女冇你想像中咁難呃
而且佢地亦唔願拆穿你

有冇故事分享 睇吓我幫唔幫到你

難道要用係其他女身上？

咁上下

我唔係每次都要 只係想同佢親密。。。

你試過？

唸緊

係呀，對住sex cam啲女仲正啦

唔生啦

黎緊幾十年你都要打j 接受到
人地屌到成棟大廈都搖緊既時候 你仲係度睇住av劣j

交配係動物既本能 你就連呢個本能都唔可以實現

你諗下你而家仲後生 性慾強 能力又好 而家唔交配等幾時？ 等到你人到中年 un兩野隻腰都啪啪聲時先黎交配？

你覺唔覺得自己好可憐 你會唔會怕自己老左之後 扯都扯唔起時回想你既人生性生活係如此？ 到時你有錢都享受唔到交配既快感

其實你同我情況都完全一樣
除咗灰都唔知可以點
一係分手 一係偷食叫雞
佢講啲說話
好似一拳打落你個心到咁
心諗呢個關係其實我哋做朋友都得啦

一齊得耐先開始發覺呢個問題越嚟越冇得解決
所以而家先開始諗姐。俾咗好多次機會自己試

我做唔出

我都有多方面考慮好多次
所以今次先集思廣益
我怕真係自己問題要講出分手係自私
而家我覺得應該要做決定！

攬可以 。錫 1秒起2秒止
摸敏感部位就即刻縮

如果佢之後都唔會再主動掂你呢？

其實只係因為攰同懶有時男朋友好想要就會夾硬嚟 扑扑下就開始有feel就入到狀態

如果拍拖前一早知啲問題 我肯定唔會一齊
因為我都希望大家投契。

我都覺得呢位師兄情況可能更差

傾過幾次佢都差啲喊
亦都唔想分手 但我都好大壓力
藕斷絲連。我又唔想忍一世。又唔想浪費佢時間

我話俾你知 我打飛機都唔屌你啊。

我好擔心會偷食 然之後成為習慣。。。

試過好多方法不停淨係滿足佢先
最後嘅結果顯示都係唔關事。。。

我初頭幾個女朋友都係同你一樣。。。
所以而家好唔習慣。但我都嘗試接受
但有限度。。考慮一唔一齊好

你心灰意冷時會點做？立即衝過凍水涼？

好啊！

好多謝你睇晒個post再做分析！
只係想同佢有親密關係，我都知可能自己嘅問題成日想改善。但次次改善都覺得 其實係佢唔想。
搞到我都冇晒心機冇晒意欲。
熱戀期同依家都係我主動要求
佢從來唔會主動要求我
經常覺得每次自己做主動都會好攰
而且10次有10次都係先拒絕咗我先
你明唔明嗰種感受好攰
即使佢應承咗我，完事。
但下次都要重複不斷。
不過我都會再諗多啲前戲問題！
真心多謝你先

由佢喊
其實女仔喊好小事
我諗我同男朋友傾呢d既時候都有喊

喊唔緊要 最緊要傾到
叫佢揀分手/一星期扑1-2次

即係做咩都冇用啦

初頭我女朋友問我我都係話冇
之後佢再問多幾次我先話有。
好煩

共勉之啦brother!

其實講真。 如果我溝女 我都有d自信
係而家拍拖先收埋自己
以前讀書都幾受歡迎

屌！有無link ah brother

一世幸福黎 早分早著啦大佬
你以為佢真係好愛你咩 有冇為過你著想啊
有愛有可能無性？

我啲朋友都有咁樣同我講 佢地性生活愉快
我就已經好似老年人咁生活

係咪搞到你痛 之後都唔想

😂 唉 直接講個數量出嚟又好似太膚淺
傾過又打回原形

同其他女有性無愛 唔知有冇得諗

始終 終身果個一定要有性有愛 先至完全

飛咗佢啦on99, 打飛機打一世呀，叫雞叫一世呀，仲諗結婚，唔好咁on9啦

你條女愛自己多過愛你好多
玩神交咩大佬 咁樣同朋友有咩分別

Sor睇錯人 原來你都叫有sex 想覆完全冇果位ching

居然有動物會冇性慾 冇得做愛真係好慘

巴打唔洗咁客氣 其實樓上一打大哥大姐同你分析咗
我好明你嘅苦況
雖然我自己冇試過 但係身邊真係太多人係咁
都係個句啦 難得大家咁夾 有啲嘢直啲咁講仲好啦 唔係點過人世？
講嚟講去都係溝通、情趣 唔想好似例底公事咁
如果佢咁都仲係冷感嘅 咁唯有睇佢為唔為你改變

預左架啦 平日打飛機 用杯都幾爽

Errr
多謝你？

其實我唔介意

你ON9

Joke 你好運

真呀

可以唔止係av情節
真心

其實真係人夾人
我勁中意男朋友主動搞我
平均每個星期都見面，每次都會
除非黎m
真心性生活唔夾，再愛都會灰機
諗清楚

有啦屌
試過兩次添
兩次都係開頭好淫
慢慢越來越少
到最後乞撚到自己都覺得煩
感覺真係差到仆街

絲認真答你
我同男友都幾年了，有時都真係會好抗拒
試下係佢m到前一星期聊佢，
成功機會大d
同埋平時比多d關心佢，
唔好令佢覺得你淨係識搞佢

可能唔夠硬

我咪話佢唔會有證據拆穿你
不過唔會信囉

性冷感要搵番性冷感先夾
條情路應該幾坎坷
事關你好難知對你對家係咪冷感
開始左先知中伏（對相方黎講都係咁話）

我接受不了
頂盡1年 打後開始要飛
做番條幸福賓周

偷食咪得

樓主見到未
D女講可免則免啊

See? 樓主

有愛無性拍黎把撚
你之前點捱十幾廿鳩年

係啊...
曾經遇到一個好鍾意嘅人 但佢好鍾意skinship
覺得係表達愛最直接嘅方式
我理解 亦都明係我嘅問題
所以頭一年我就咗佢好多

但其實佢知我一路逼佢自己
(我搞嘢都會有快感 唔係痛/接受唔到
但偏偏就真係冇慾望 冇想掂人 都冇想俾人掂)
所以一齊耐咗 佢都開始逼自己減少性慾

慢慢...
其他問題浮現 之間又冇性呢啲親蜜行為做調整
5年幾6年就分咗手

分咗大半年 到而家我哋都仲係好愛對方
但就只可以相愛 不能相處

所以樓主...只可以話睇路啊

撇除左你嘅性能力問題同埋條女性冷感或者俾人餵飽咗，你應該諗辦法令佢享受，而家佢嘅感覺隨時係你爽佢冇感覺。

男女對intimicy嘅interpretation 可以好唔同個喎
可能佢覺得過嚟過夜二人世界已經好親密

講到休息，會唔會係香港人同西方人既分別之一
香港人個個都超充實，基本上日日2，3點先訓但7幾就起身返工咁

有冇試過搵專業人士去處理你唔鐘意skinship 嘅問題，可能背後有其他心理因素？仲愛對方嘅話，只係呢個問題你唔敢去面對，或者唔知可以做啲咩，就應該搵人幫手，上網睇吓相關嘅資料，都可能有幫助。不能相處，只係你能力有限，就應該去了解多啲，搵解決方法。或者你搵另一個都唔鐘意skinship 嘅男人，咁就省水省力，但就睇運氣。睇你信唔信努力就有機會解釋問題。

第一樣真係睇人
如果係普通香港人，一般都好sociable好outgoing既，興趣又多，再搵到夾既人應該一d都唔攰，反而就係佢地平時根本都會咁做。

但好似我自己呢類唔鐘意不停擴闊圈子，不停去識新朋友既（基本上因為無咩興趣，又無上進心，所以連去上下堂/興趣班，學野/興趣為主識人當bonus既做法都好難），如果搵到個六，七成夾既，都未必會考慮再咁花精力去又搵過。

可以寫個被綠帽的故事

醒既就唔好講咁多嘢

一個月先兩次？我一日打飛機都20次啦
唉樓豬有女都咁慘 真係打飛機好過

根本唔需要女 我同個飛機杯都好爽

咁大家都有需要 咪互相滿足下
大家都食飽 感情自然穩定..

樓主個問題係 一個正常餓 一個絕食..
餓次都要乞 乞要仲要皇恩浩蕩咁
遲早嘈交 嘈多幾次感情就淡
散 只係遲早既事

但係會有人話 我同條女而家訓埋一齊
都好小搞野 咁係你地本身食到飽晒 食到厭
同樓主情況唔同 佢係就黎餓死

其實大家忽略左年齡既問題
男人18歲未夠已經好肚餓
去到三十幾就開始唔多餓
有得食都好 無得食咪自己搞掂

但女人基本上要20到尾
30頭先開始肚餓想搵野食..

變左男既廿幾 女既又係廿幾
可能細幾年添..個需求情況唔配合
就會發生你地咁既情況..

明明做愛係舒服..增進感情..
女方會覺得要服侍阿大爺..要滿足佢..
咁當然唔排除你條仔 滿足唔到你
變成每次都係單方面享受..另一面就付出

其實呢 d 人夾人架咋喎

我男人都唔太鐘意扑野

扑野好撚攰 又唔係特別爽

攬住老婆傾偈仲 sweet

不過唔俾你打 J 就真係痴線

你自己打 J 關佢乜撚野事 憑咩管你 ?

可以咁講
夜訓會阻止雄激素係腎上腺產生, 壓力大都係.
所以係旅行, 足夠睡眠 同 放鬆既時候會容易D想做

3500

叫佢幫你打J

人有惰性就係咁
有做運動習慣既 可遇不可求
可能遇到 但佢性格又唔岩你
所以要自己取捨

咁你係時候醒
大家男人我明你感受
早啲分開對大家都係好事黎
無理由到結婚後都係一成不變 到時先離婚真係好肉孫
利申：依家都係同條女4年幾
本黎佢都對性麻麻地 但係依家除佐有基本既插入性愛之外
依家暫時都開始去到肯幫我含既階段
希望你都可以 真係去到你肯企硬分手 條女先會真正有改變

唔分開只係妳自己難受 無撚謂

打j都唔鐘意
你地已經冇未來啦

同ex差唔多7年，中間分過一次，復合過一次

兩次分手原因都係冇feel，最後亦都有話係完全冇搞野嘅意思、覺得好大壓力

如果你自己感受到，唔好猶豫，分手，再拖兩邊都會好辛苦

同女朋友一星期扑一次算唔算正常？

點解唔試下增加佢嘅性慾?

純粹喜好姐（如果佢冇咩童年陰影之類）

我會覺得係對方已經有d無癮